整ON9功能就咁撚快，ipad版幾時先有split view？

人地hkg+ 第一個version已經有
你承繼左d 乜?

推

Pish

iPad用家瘋狂推

佢睇唔到架啦

Andriod Post佢地有回
iOS Post極少

真係咁難咩
plus仔都整咗啦 唔明點解係唔整

望遠以前個app 都唔識整

Push

望遠專登唔應

下個版本會有

唔反連囝了

我愛連囝

Iphone都要有 我想打橫用電話可以睇到lihkg

以前有

iPhone 就算把啦
打橫split view 太細

留名跟進

iPad 眾巴打表示高度關注iPad Update進度

都話下個版本 仲催

但十年後先下個版本

Kaiboard 望遠都話上個月尾，但依家4月頭都未有Update

iPad版無講Deadline 真係唔知佢幾時

連囝ho ball

有vip未呀屌你老母
唔想睇廣告

下個版本即係幾時

問得好

推返上黎

push

用iPad硬係覺得差咁d野